我一直都知你呃我

明明我哋咩都唔係
一直都係得我一個care
但係點解你仲係揮之不去 點解又要unblock返我
雖然我唔會再揾你

果斷啲你block翻佢

受騙的那個 比騙徒更混帳

試過block咗一個禮拜又unblock翻...

係啊 係我自己踩落去

佢呃你咩

係

感情